IB 新手問題

琴日朝早approve左 但一直都trade唔到
我仲係唔係好識用佢個platform

log in 多次?

個人覺得用tws方便啲

試過用 但係佢係咁話我invalid username or password

login id 同pw 同web版一樣㗎喎

呢啲技術問題我都唔知啦

其實我係咪miss左啲嘢？

登記左2factor?

1.一次整係可以登入一個device，登入tws/mobile就登入唔到web版
2.server有問題
—-
p.s
3.記得ib要買real time data（我本細，同時係新手所以用左ib一個月已經諗住轉）
4.如果day trade，唔想買real time data，睇real time chart，另外一面開ib
5.賣完一個股票，要等兩日先收到錢，所以如果你係cash account本細好難拎黎day trade。如果係margin，要夠25000usd先可以括免pdt rule（棄ibkr嘅原因）

btw 一個月前先開account，唔肯定啱定錯，有錯勿怪

賣完股票，要收到錢先可以買另一隻？
唔可以沽完即買？

yup呢個叫T+2，而家等緊第二間開戶，轉去etoro（但係香港block左)，我人不在港

可以 賣完就有available funds再trade
係唔可以即時拎錢啫 要等T+2 settle